基亞連尼: 錯失很多機會就是熱刺的歷史

祖雲達斯周三晚在歐聯16強次回合作客熱刺，於半場落後一球的情況下，最終反勝2:1，兩回合計贏4:3，順利晉級最後8強。祖記後衛基亞連尼賽後指，熱刺這些年來都是一支虎頭蛇尾的球隊，所以球隊一直都非常有信心。

該名意大利後衛說：「熱刺是擁有很好的球員，也是支很好的球隊，但我們知道熱刺總是會在比賽當中錯失很多機會。這是熱刺的歷史，他們總是製造很多機會去取得入球，但到頭來他們總是欠缺了一點點，未能走到終點。我們相信歷史，昨天在巴黎聖日耳門對皇家馬德里的比賽也看到了，歷史是很重要的，經驗也相當重要，今晚我們憑技術取得了勝利。」

未來是熱剌的

熱刺唔講歷史

冇歷史點講
有未來先係熱刺

維園阿伯贏完波仲要把口屌打後生仔

鞭到啪啪聲

收啦老屎忽
熱已經係未來既平行時空炒9你十萬八千球